{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72289&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라온풀빌라"
    },
    "text": "ホテル級にきれいに管理されるサービスとプライベートなプールビラに構成された宿です。 ここでは自然の中で余裕を感じながら一日を過ごすことができます。 宿の周辺には仏国寺と思い出のタルトンネが車で4分の距離にあり、慶州普門観光団地は車で23分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は22時以降に可能です。 客室はすべて禁煙です。 個別に用意されたプールでは運動をした後に使用でき、3歳以下の子供は保護者の監督の下で水遊びを楽しむことができます。 飲酒後は利用できず、ダイビングなどの過激な行動や他の客室に不便を与える行為は慎まなければなりません。 入浴剤の使用は絶対に許されず、上記の事項に違反した場合、プールの使用が制限されることがあります。 温水代は別途に現場で決済し、ご利用日の前日までに事前予約が必要です。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、ろうそく、カセットコンロ、爆竹の使用も禁止されています。 利用時間は8時から22時までとなっております。 でも、屋内での直火焼きや臭いのきつい料理は禁止されています。 また、室内ではろうそく、カセットコンロ、爆竹の使用も禁止されており、室内では電気グリルを使用することはできません。 最終的に予約のキャンセルは雪や雨によるものは払い戻しが拒否される場合があり、最大定員数を超えると入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理も客室内ではできず、ペットを同伴しない未成年者のご利用も不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿には管理の行き届いたサービスとプライベートなプールビラがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には仏国寺と思い出のタルトンネがあります。また、慶州普門観光団地も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で宿に入ることができますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールでは運動をした後に利用することができます。また、3歳以下の子供は保護者の監督の下で水遊びを楽しむことができます。ただし、飲酒後は利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールでできないことはありますか？",
            "answer": "プールではダイビングなどの過激な行動や他の客室に不便を与える行為は慎まなければなりません。また、入浴剤の使用は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "温水代はどのように決済するのですか？",
            "answer": "温水代は現場で別途決済となります。また、利用日の前日までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類も備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。また、ろうそく、カセットコンロ、爆竹の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室での利用時間は8時から22時までとなっております。ただし、屋内での直火焼きや臭いのきつい料理は禁止されています。また、室内ではろうそく、カセットコンロ、爆竹の使用も禁止されており、室内では電気グリルを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "最終的なキャンセルは雪や雨によるものは払い戻しが拒否される場合があります。また、最大定員数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴することはできません。また、未成年者も保護者の同伴がない限りご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は現地と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の責任について教えてください。",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負いますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は宿内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの火災の危険物質は宿内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルはペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 802
    }
}